瞓唔著啊屌你

好撚憎食杏仁露

打暈自己

越諗越訓唔著

想一睡不醒

我好眼瞓

hi

聽到好多雀仔叫 但係我好想瞓

有邊個唔想

成功人士 享受緊生活嘅人 對明天充滿希望嘅人

我都想做比我發個好夢一睡不醒仲好

好攰不過訓唔著

只有廢人先會有呢個想法

努力緊脫離廢人

仲有 有/實現緊/實現到夢想嘅人都唔會想一睡不醒
我真係連夢想都冇

又準備天光lu

唔怪之得你成日叫春

早晨啊

我真係廢人嚟 淨係識放負

放小啲負 做人正面的 我都係得個講字
一到3 4點係床到就黎料

正面到就唔使咁 等於情緒病 控制唔到

你好難食

Hi